日本大阪買咩電話卡好？

黎緊去大阪一個禮拜，想問下買邊張電話卡最好？最緊要夠快同多data

push

fly2sim

Sim2fly

正野

淘寶

有專題post都唔入